叫人去沙田做乜鬼？

當然去遊行啦

上水 屯門 遊行示威人數太少，所以啲黑警先咁倡狂 天日不見不散